ps1舊game 係天台吐痰

主角好似有兩個男仔
係學校搗亂
其中一關係上左天台吐痰落校長個頭到
有冇人知叫咩名

美式畫風
片頭好似係果兩個壞學生係咁上下chok個頭

Thx ching